懇請各位由今日開始

唔好再叫「民主派」(泛指支持民主自由既人士)做「反對派」或「非建制派」，繼續叫返「民主派」
唔好再叫「建制派」、「保皇黨」，要叫做「非民主派」

將支持民主自由既人士稱為「反對派」或「非建制派」，係想二分化同污名化支持民主自由既人士
所以我地要將「建制派」、「保皇黨」二分化同污名化佢地，將佢地稱為「非民主派」，將佢地放係同民主自由既對立面，污名化佢地

推推

推

有啲道理

P推

呢 D 係社會意識同習慣
反對派 同 非建制派 就係用 貶義(反對，唔做正確事)同負面(非建制，冇建設性)
大家心水清就唔會受影響，但大部人都係冇獨立思考力，不斷耳儒目染，就會洗左呢班人既腦，認為支持民主自由既人係唔做正確事、冇建設性

呢方面同大家成日話 linux 唔好用一樣，人地講完自己唔思考就以為係真

推啊！！！

不嬲叫「建制派」、「保皇黨」做「共產黨」

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

真心有用，P牌俾唔到正評！

而家唔係笑鳩佢自我感覺良好既精神勝利
共產黨係社會意識上冇二分化同污名化感受
而家係要污名化佢地

叫親北京議員

你癌症醫成點

非民主派唔算污名
佢哋真係
唔應該再叫佢哋建制派
完全冇建樹

冇咩大礙，有心 加 多謝關心

點都要有稱呼比佢地
但唔好用情感主導，玩玩下既稱呼

我一值都好反感建制派3個字

佢地根本冇建過制
一定要安個污名落佢地身上，直到永遠

不嬲應該叫保皇

保皇黨唔會有污名化情況